<resources
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- Bu string ad formatını takip etmek kesinlikle gereklidir -->

    <string name="changelog_v4_0_3">\n\n• Bağımlılıklar güncellendi\n\n• Daha fazla komut örneği eklendi</string>
    
    <string name="changelog_v4_0_2">\n\n• AMOLED teması Android 11 veya altındaki cihazlarda çalışmama sorunu düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v4_0_1">\n\n• Artık komutları hızlı erişim için sabitleyebilirsiniz\n\n • Hata düzeltmeleri ve birçok kod optimizasyonu</string>

    <string name="changelog_v4_0_0">\n\n• Artık komutları her seferinde kopyalamaya gerek kalmadan Komutlar bölümünden doğrudan kullanabilirsiniz\n\n • Tüm yer imlerini silme seçeneği eklendi\n\n• Aramada: Bir istem çipine tıklayarak komut özetlerinde arama yapabilirsiniz\n\n• Komut şablonlarında sıralama seçenekleri eklendi\n\n• Komutlar bölümünde seçilen öğeleri doğrudan yer imlerine ekleme seçeneği eklendi\n\n• Çip Göstergesi bağlı cihazı gösterir (şu anda sadece yerel ADB modunda)\n\n• Android 11 veya altındaki cihazlarda çökme hatalarına neden olan hatalar düzeltildi\n\n• Türkçe çeviri eklendi\n\n• Küçük UI iyileştirmeleri\n\n• Diğer birçok hata düzeltmesi</string>

    <string name="changelog_v3_9_1">\n\n• Toplam yer imi sayısı eklendi\n\n• Bazı hatalar düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_9_0">\n\n• Komutlar bölümünde Arama eklendi\n\n• Varsayılan çalışma modunu ayarlama seçeneği eklendi\n\n• Animasyonlar iyileştirildi\n\n• Yer imleri bölümü yeniden düzenlendi ve sıralama seçenekleri eklendi\n\n• Yer imi sınırı 25'e çıkarıldı\n\n• ADB kabuk başlatıcı kısayolu kaldırıldı ve Komutlar başlatıcı kısayolu eklendi\n\n• Düğme navigasyonundaki dolgu sorunları düzeltildi\n\n• Bazı düğme şekilleri düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_2">\n\n• Uygulama, material you teması için daha yenilenmiş bir renk paleti kullanır\n\n• Küçük hatalar düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_1">\n\n• v3.8.0 sürümünde ortaya çıkan bazı çökmeler düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_0">\n\n• Siyah (amoled) tema eklendi\n\n• Yapıştırmayı geri al düğmesi eklendi\n\n• Yumuşak klavyeyi devre dışı bırakma seçeneği eklendi\n\n• Bazı ekran boyutlarında gerilmiş düğmeler düzeltildi\n\n• Uygulama açıldıktan sonra görünmeyen yer imi düğmesi düzeltildi\n\n• Örnekler bölümü Komutlar olarak yeniden adlandırıldı\n\n• Her komut şablonu için kopyalama komutu seçeneği görünmeme sorunu düzeltildi\n\n• Uygulama artık her yerde sistem fontunu kullanıyor\n\n• UI yönetimi iyileştirildi\n\n• Çeviriler güncellendi</string>

    <string name="changelog_v3_7_0">\n\n• Artık cihazınızdaki herhangi bir yerden metinleri aShell You ile paylaşabilir ve komutları doğrudan çalıştırabilirsiniz.\n\n• Artık kabuk çıktısını kaydetmeye gerek kalmadan doğrudan paylaşabilirsiniz!\n\n• Birçok optimizasyon ve UI yönetimi.\n\n• Çince çeviriler eklendi.\n\n• Çeviriler güncellendi.</string>

    <string name="changelog_v3_6_0">\n\n• Hata sonrasında komut giriş alanını temizleme seçeneği eklendi\n\n• Belirli koşullar altında panodan yapıştırma sırasında uygulamanın çökmesine neden olan bir hata düzeltildi\n\n• Kod optimizasyonları</string>

    <string name="changelog_v3_5_1">\n\n• Alt gezinme ile ilgili bazı sorunlar düzeltildi.</string>

    <string name="changelog_v3_5_0">\n\n• Uygulamanın Hakkında bölümü yeniden düzenlendi.\n\n• Başlatıcı kısayolları eklendi.\n\n• Düğme navigasyonunda gezinme menüsünün görünmemesi sorunu düzeltildi.\n\n• Kaydırma sırasında alt gezinme menüsü görünürlüğü iyileştirildi.\n\n• aShell You için uygulama başına dil desteği eklendi (çeviriler henüz tamamlanmadı).\n\n• Birçok kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_4_0">\n\n• Komutları hızlı bir şekilde kopyalayıp yapıştırabilmeniz için Yapıştır düğmesi eklendi.\n\n• Metin giriş alanında Hata göstergeleri eklendi.\n\n• Gezinme Çubuğu görünürlüğü mantığı iyileştirildi.\n\n• Belirli durumlarda anahtarların yanlış davranmasına neden olan bir sorun düzeltildi.\n\n• Çeşitli kontrast seviyelerinde görünürlük sağlamak için yer imi simgesi düzeltildi.\n\n• Birçok kod optimizasyonu. Uygulama artık öncekinden çok daha hızlı açılıyor.\n\n• Uygulama arka planda kalacak ve sadece geri düğmesine veya hareketine basarak uygulamayı kapattığınızda her seferinde yeniden başlamayacak.</string>

    <string name="changelog_v3_3_0">\n\n• Yer imleri, geçmiş ve komut önerileri OTG'ye eklendi\n\n• Maksimum yer imi sınırı eklendi.\n\n• Maksimum yer imi sınırını aşma seçeneği eklendi.\n\n• Birçok hata düzeltmesi.\n\n• Bazı UI yönetimi iyileştirildi.\n\n• Birçok kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_2_0">\n\n• Birçok UI ile ilgili iyileştirme.\n\n• Geçerli ADB çalışma modunu gösteren çipler eklendi.\n\n• Birçok kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_1_0">\n\n• İlk sürümden sonra ADB OTG'de iyileştirmeler.\n\n• Yeni OTG özelliğine uyum sağlamak için bazı UI ve mantık ayarlamaları.</string>

    <string name="changelog_v3_0_0">\n\n• OTG ÜZERİNDEN ADB desteği eklendi.\n\n *** aShellYou kullanarak diğer cihazları OTG kablosu ile bağlayarak ADB komutlarını çalıştırabileceksiniz ***</string>

    <string name="changelog_v2_0_2">\n\n• Gereksiz kodlar ve kaynaklar kaldırıldı.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v2_0_1">\n\n• Gereksiz kodlar ve kaynaklar kaldırıldı.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v2_0_0">\n\n• Uygulama adı aShell You olarak değiştirildi.\n\n• Destekleyen cihazlar için tahmin edici geri animasyonları eklendi.\n\n• Ekranı temizlemeden önce onaylama iletişim kutusu eklendi.\n\n• Işık modunda Durum Çubuğu öğelerinin düzgün görünmemesi sorunu düzeltildi.\n\n• Uygulama şimdi çok daha akıcı.\n ~ Uygulama boyutu azaltıldı ve kod optimize edildi.\n\n• Temalı simge, temalı simgeleri destekleyen başlatıcılar için eklendi.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_3_0">\n\n• Ayarlar paneli yenilendi.\n\n• Kabuk çıktı görünümünde çift dokunarak üst ve alt konumlara anında kaydırma eklendi.\n\n• Küçük UI düzeltmeleri.</string>

    <string name="changelog_v1_2_0">\n\n• Ayarlar paneli eklendi.\n\n• Kabuk çıktısında yumuşak kaydırmayı devre dışı bırakma seçeneği eklendi.\n\n• Büyük hatalar düzeltildi:\n\n  ~  Cihaz teması değiştirirken çökme.\n\n  ~  Büyük kabuk çıktısını kaydetmeye çalışırken çökme. Örn: 'pm' komutunun çıktısı.</string>

    <string name="changelog_v1_1_1">\n\n• Bazı kullanımdan kalkmış API'ler değiştirildi.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_1_0">\n\n• Üste Kaydır ve Alta Kaydır düğmeleri eklendi.\n\n• Komut göndermek için Enter tuşuna basma eklendi.\n\n• Bazı komutlar eklendi.\n\n• En son material you kütüphanesini içerecek şekilde bağımlılıklar güncellendi.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_0_0">\n\n• Daha fazla komut örneği eklendi.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.\n\n• Paket adı orijinal uygulama ile karışıklığı önlemek için değiştirildi.</string>

    <string name="changelog_v0_9_1">\n\n• Uygulama içi değişiklik günlükleri eklendi.\n\n• Vurgulanmış kabuk çıktısı eklendi.\n\n• Küçük UI değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v0_9_0">\n\n• Dinamik materyal teması eklendi.\n\n• Tüm UI, yeni bir görünüm kazandırmak için yenilendi.</string>

</resources>
