<resources 
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" 
    tools:ignore="MissingTranslation">
    //Absolutely necessary to follow this string name format
    <string name="changelog_v3_9_1">\n\n- Toplam yer imi sayısı eklendi\n\n- Bazı hatalar düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_9_0">\n\n- Komutlar bölümüne Arama eklendi\n\n- Varsayılan çalışma modunu ayarlama seçeneği eklendi\n\n- Animasyonlar iyileştirildi\n\n- Yer imleri bölümü yeniden düzenlendi ve sıralama seçenekleri eklendi\n\n- Yer imleri sınırı 25'e yükseltildi\n\n- ADB kabuk başlatıcı kısayolu kaldırıldı ve Komutlar başlatıcı kısayolu eklendi\n\n- Düğme gezintisindeki dolgu sorunları düzeltildi\n\n- Bazı düğmelerin şekli düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_2">\n\n- Uygulama, temaladığınız materyaller için daha yenilenmiş bir renk paleti kullanıyor\n\n- Küçük hatalar düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_1">\n\n- v3.8.0'da ortaya çıkan bazı çökmeler düzeltildi</string>

    <string name="changelog_v3_8_0">\n\n- Siyah (amoled) tema eklendi\n\n- Yapıştırmayı geri almak için geri al düğmesi eklendi\n\n- Yumuşak klavyeyi devre dışı bırakma seçeneği eklendi\n\n- Bazı ekran boyutlarında gerilen düğmeler düzeltildi\n\n- Uygulama açıldıktan sonra yer imleri düğmesinin görünmemesi düzeltildi\n\n- Örnekler bölümü Komutlar olarak yeniden adlandırıldı\n\n- Kopyala komutu seçeneğinin her komut şablonunda görünmemesi düzeltildi\n\n- Uygulama artık her yerde sistem yazı tipini kullanıyor\n\n- Geliştirilmiş kullanıcı arayüzü kullanımı\n\n- Çeviriler güncellendi</string>

    <string name="changelog_v3_7_0">\n\n- Artık cihazınızın herhangi bir yerindeki metinleri aShell You ile paylaşabilir ve komutları doğrudan çalıştırabilirsiniz.\n\n- Artık kabuk çıktısını kaydetmeye gerek kalmadan doğrudan paylaşabilirsiniz!\n\n- Birçok optimizasyon ve kullanıcı arayüzü kullanımı.\n\n- Çince çeviriler eklendi.\n\n- Çeviriler güncellendi.</string>

    <string name="changelog_v3_6_0">\n\n- Bir hatadan sonra komut giriş alanını temizleme seçeneği eklendi\n\n- Belirli koşullar altında panodan yapıştırma yapıldığında uygulamanın çökmesine neden olan bir hata düzeltildi\n\n- Kod optimizasyonları</string>

    <string name="changelog_v3_5_1">\n\n- Alt navigasyonla ilgili bazı sorunlar düzeltildi.</string>

    <string name="changelog_v3_5_0">\n\n- Uygulamanın Hakkında bölümü yenilendi.\n\n- Başlatıcı kısayolları eklendi.\n\n- Navigasyon menüsünün düğme navigasyonunda gösterilmemesi düzeltildi.\n\n- Kaydırma sırasında alt navigasyon menüsü görünürlüğü iyileştirildi.\n\n- aShell You için uygulama başına dil desteği eklendi (çeviriler henüz tamamlanmadı).\n\n- Çok sayıda kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_4_0">\n\n- Komutları hızlı bir şekilde kopyalayıp yapıştırabilmeniz için bir Yapıştır düğmesi eklendi.\n\n- Metin giriş alanına Hata göstergeleri eklendi.\n\n- Gezinti Çubuğu görünürlük mantığı iyileştirildi.\n\n- Anahtarların belirli durumlarda hatalı davranmasına neden olan bir sorun düzeltildi.\n\n- Çeşitli kontrast seviyelerinde yer imi ekle simgesinin görünürlüğü düzeltildi.\n\n- Çok sayıda kod optimizasyonu yapıldı. Uygulama artık eskisinden çok daha hızlı açılıyor.\n\n- Uygulama arka planda kalacak ve sadece geri düğmesine basarak veya hareketle uygulamayı her kapattığınızda yeniden başlamayacak.</string>

    <string name="changelog_v3_3_0">\n\n- OTG'ye yer imleri, geçmiş ve komut önerileri eklendi.n\n- Maksimum yer imi sınırı eklendi.n\n- Maksimum yer imi sınırını geçersiz kılma seçeneği eklendi.n\n- Çok sayıda hata düzeltmesi.n\n- Bazı kullanıcı arayüzü işlemleri iyileştirildi.n\n- Çok sayıda kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_2_0">\n\n- Kullanıcı arayüzü ile ilgili birçok iyileştirme.\n\n- Mevcut ADB çalışma modunu gösteren çipler eklendi.\n\n- Birçok kod optimizasyonu.</string>

    <string name="changelog_v3_1_0">\n\n- İlk sürümden sonra ADB OTG'de yapılan iyileştirmeler.\n\n- Yeni otg özelliğine uyum sağlamak için bazı kullanıcı arayüzü ve mantık ayarlamaları.</string>

    <string name="changelog_v3_0_0">\n\n- OTG üzerinden ADB desteği eklendi.\n\n *** Diğer cihazı bir OTG kablosu kullanarak bağlayarak aShellYou kullanarak diğer cihazlarda ADB komutlarını çalıştırabileceksiniz ***</string>

    <string name="changelog_v2_0_2">\n\n- Gereksiz kod ve kaynaklar kaldırıldı.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v2_0_1">\n\n- Gereksiz kod ve kaynaklar kaldırıldı.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v2_0_0">\n\n- Uygulama adı aShell You olarak değiştirildi.\n\n- Destekleyen cihazlar için tahmini geri dönüş animasyonları eklendi.\n\n- Ekranı temizlemeden önce onay iletişim kutusu açılır penceresi eklendi.\n\n- Durum Çubuğu öğelerinin Işık modunda düzgün görünmemesi düzeltildi.\n\n- Uygulama artık çok daha akıcı.\n ~ Uygulama boyutu azaltıldı ve kod optimize edildi.\n\n- Temalı simgeleri destekleyen başlatıcılar için temalı simge eklendi.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_3_0">\n\n- Yenilenen Ayarlar paneli.\n\n- Kabuk çıktı görünümünde üst ve alt konumlara anında kaydırmak için Çift Dokunma özelliği eklendi.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü düzeltmeleri.</string>

    <string name="changelog_v1_2_0">\n\n- Ayarlar paneli eklendi.\n\n- Kabuk çıktısında yumuşak kaydırmayı devre dışı bırakma seçeneği eklendi.\n\n- Önemli hatalar düzeltildi:\n\n ~ Cihaz temasını değiştirirken çökme.\n\n ~ Büyük kabuk çıktısını kaydetmeye çalışırken çökme. örn: \'pm\' komutunun çıktısı.</string>

    <string name="changelog_v1_1_1">\n\n- Kullanımdan kaldırılan bazı api'ler değiştirildi.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_1_0">\n\n- Üste Kaydır ve Alta Kaydır düğmeleri eklendi.\n\n- Gönder komutuna Tıkla klavye Enter tuşu eklendi.\n\n- Bazı komutlar eklendi.\n\n- En son materyal kütüphanesini içerecek şekilde bağımlılıklar güncellendi.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v1_0_0">\n\n- Birkaç komut örneği daha eklendi.n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.n\n- Orijinal uygulama ile sürüm karışıklığını önlemek için paket adı değiştirildi.</string>

    <string name="changelog_v0_9_1">\n\n- Uygulamaya değişiklik günlükleri eklendi.\n\n- Vurgulanmış kabuk çıktısı eklendi.\n\n- Küçük kullanıcı arayüzü değişiklikleri.</string>

    <string name="changelog_v0_9_0">\n\n- Dinamik materyal teması eklendi.\n\n- Yeni bir görünüm vermek için tüm kullanıcı arayüzü yenilendi.</string>
    
</resources>