<resources
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    tools:ignore="MissingTranslation">
    //Absolutely necessary to follow this string name format
    <string name="changelog_v3_8_1">\n\n• Corrigidas algumas falhas que foram introduzidas na v3.8.0</string>
    <string name="changelog_v3_8_0">\n• Adicionado tema preto (amoled)\n\n• Adicionado botão desfazer para desfazer colar\n\n• Adicionada opção para desativar o teclado virtual\n\n• Corrigidos botões esticados em alguns tamanhos de tela\n\n• Corrigido botão de favoritos não aparece depois de abrir o aplicativo\n\n• Seção Exemplos renomeada para Comandos\n\n• Corrigida opção de cópia de comando não aparecendo para todos os modelos de comando\n\n• App agora usa fonte do sistema em todos os lugares\n\n• Melhor manipulação da interface do usuário\n\n• Traduções atualizadas</string>
    <string name="changelog_v3_7_0">\n• Agora você pode compartilhar textos de qualquer lugar no seu dispositivo para o aShell You e executar comandos diretamente.\n\n• Agora você pode compartilhar a saída do shell diretamente sem precisar salvá-lo!\n\n• Muitas otimizações e manuseio da interface do usuário.\n\n• Adicionada a tradução para o Chinês.\n\n• Traduções atualizadas.</string>
    <string name="changelog_v3_6_0">\n• Adicionada opção para limpar o campo de entrada de comando após um erro\n\n• Corrigido um bug que fazia com que o aplicativo falhasse ao colar da área de transferência sob certas condições\n\n• Otimizações de código</string>
    <string name="changelog_v3_5_1">\n• Corrigido alguns problemas com a navegação inferior.</string>
    <string name="changelog_v3_5_0">\n• Seção Sobre do app renovada.\n\n• Adicionados atalhos do launcher.\n\n• Menu de navegação fixo não aparece no botão de navegação.\n\n• Melhor visibilidade do menu de navegação inferior na rolagem.\n\n• Adicionado suporte ao idioma por app (as traduções ainda não estão completas, você pode ajudar).\n\n• Muitas otimizações de código.</string>
    <string name="changelog_v3_4_0">\n• Adicionado um botão Colar para que você possa copiar e colar comandos rapidamente.\n\n• Adicionados indicadores de erro no campo de entrada de texto.\n\n• Melhoria na lógica de visibilidade da Barra de Navegação.\n\n• Corrigido um problema em que os switches se comportavam mal em determinadas situações.\n\n• Corrigido adicionar visibilidade do ícone de marcador em vários níveis de contraste.\n\n• Muita otimização de código. App agora abre muito mais rápido do que antes.\n\n• O aplicativo permanecerá em segundo plano e não será reiniciado toda vez que você fechar o aplicativo apenas pressionando o botão ou gesto de voltar.</string>
    <string name="changelog_v3_3_0">\n• Adicionado favoritos, histórico e sugestões de comando para OTG.\n\n• Adicionado limite máximo de favoritos.\n\n• Adicionada opção para substituir o limite máximo de favoritos.\n\n• Muitas correções de bugs.\n\n• Melhorado o manuseio da interface do usuário.\n\n• Muita otimização de código.</string>
    <string name="changelog_v3_2_0">\n• Muitas melhorias relacionadas à interface do usuário.\n\n• Adicionadas dicas que indicam o modo de trabalho ADB atual.\n\n• Muita otimização de código.</string>
    <string name="changelog_v3_1_0">\n• Melhorias no ADB OTG após o lançamento inicial.\n\n• Alguns ajustes de interface do usuário e lógica para acomodar o novo recurso otg.</string>
    <string name="changelog_v3_0_0">\n• Adicionado suporte a ADB VIA OTG.\n\n*** Você poderá executar comandos ADB em outros dispositivos usando aShell You conectando o outro dispositivo usando um cabo OTG ***</string>
    <string name="changelog_v2_0_2">\n• Removido código e recursos desnecessários.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v2_0_1">\n• Removido código e recursos desnecessários.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v2_0_0">\n\n• Alterado o nome do aplicativo para aShell You.\n\n• Adicionadas animações preditivas para dispositivos suportados.\n\n• Adicionado pop-up de diálogo de confirmação antes de limpar a tela.\n\n• Corrigido Elementos da barra de status não visíveis corretamente no modo claro.\n\n• App é muito mais suave agora.\n ~ Tamanho reduzido do aplicativo e código otimizado.\n\n• Adicionado ícone temático para lançadores que suportam ícones temáticos.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v1_3_0">\n• Painel de configurações renovado.\n\n• Adicionado toque duplo para rolagem instantânea para as posições superior e inferior na visualização de saída do shell.\n\n• Pequenas correções de interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v1_2_0">\n\n• Adicionado painel de configurações.\n\n• Adicionada opção para desativar a rolagem suave na saída do shell.\n\n• Corrigido os principais bugs:\n\n~ Erro ao alterar o tema do dispositivo.\n\n~ Erro ao tentar salvar a saída de shell grande. por exemplo: saída do comando \'pm\'.</string>
    <string name="changelog_v1_1_1">\n• Substituídas algumas api obsoletas.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v1_1_0">\n• Adicionados botões Rolar Para o Topo e Rolar Para Baixo.\n\n• Adicionada tecla Enter para enviar comando.\n\n• Adicionados alguns comandos.\n\n• Dependências atualizadas para incluir a biblioteca material you mais recente.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v1_0_0">\n• Adicionados mais alguns exemplos de comando.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.\n\n• Alterado o nome do pacote para evitar confusão de versão com o aplicativo original.</string>
    <string name="changelog_v0_9_1">\n• Adicionado changelog no aplicativo.\n\n• Adicionada saída de shell destacada.\n\n• Pequenas alterações na interface do usuário.</string>
    <string name="changelog_v0_9_0">\n• Adicionado tema material dinâmico.\n\n• Reformulada toda a interface do usuário para dar uma nova aparência.</string>
</resources>
